難食/難飲到九成無做過taste test既產品

咸到仆街

Dada西汁

點難飲法

畢生難忘

能得利雜果味
除左提子味 其他味似食緊化學味

+C 蘋果味

橙味幾正

佢另外出左荔枝 芒果同埋西柚味 獨立一筒
幾好食但個質地又同黑加侖子味唔同

夜深講起就口痕都好耐無買能得利 咁樣一包使唔使廿蚊

入黎就係為咗睇呢個留言

此post已完

原味燒酒

我反而覺得其他味嘅燒酒先至係難飲

試完原味唔敢試其他味
酒po有巴話提子味好飲
桃味就藥水

飲過幾次唔同嘅水果味，飲咗唔夠一半已經想倒，以為所有燒酒都唔啱我飲
試過一次原味發現原來燒酒都可以好飲

之前就18
宜家就唔知

維他Go

沙示